覺得覺年金又係一種養基金佬的工具

每10年就一種新野
要市民科水出黎

實際回報如何？

無人買佢
香港金融機構會仆街嗎？

攞到d 錢用來做咩？
明日大嶼？